藍絲穿裙阿姐擊中清潔阿叔後腦，阿叔即時訓低。

藍絲穿裙阿姐擊中清潔阿叔後腦，阿叔即時訓低。
香港警察請立即以誤殺罪名拘捕該"穿裙阿姐"！

fake news

殺人犯

拉，已經有第二個角度既片

快D搵人起底

Fake news